香港市民繼續堅定支持加泰羅尼亞獨立

加泰獨立 唯一出路

加泰人不是西班牙人